# ed1damm.claudia

## Datos del alumno
Alumno: Claudia Silva Gómez

Asignatura: Entornos de Desarrollo

Grupo: 1º DAM (mañana)

Centro: IES Trassierra (Córdoba)

## Propósito del proyecto
Aprender a usar GitLab. 

Aprender a crear un proyecto público. 

Clonar el proyecto en NetBeans IDE.